5仔molamola

息又冇得派 又話要做內銀

眾所鳩知內銀最勁個隻都係得6蚊都冇 真係玩撚完

股價數字大小唔代表市值

建行屈撚到

信左
之後睇一睇個價

唔派息嘅銀行股 垃圾都不如

及早覺醒 轉投美股

34.45

🤕🤕

會唔會有25蚊POST

20蚊啦仲25

佢跌落10蚊入2手玩下

on9 先買5仔

咁市值係點計?

由於市值的計算基準為有關上市公司的收市價，因此數字會隨股價升降而變動，而市值的升降，亦反映投資市場的買賣氣氛，及對有關公司的最新估值。

from wiki

市值應該係股價x發股數目先係
我意思係如果建行現價5.79蚊 HSBC現價35蚊咁
唔代表HSBC市值大過建行
你可以去aastocks睇下兩隻市值
建行市值係大過hsbc兩倍

頭計埋發行股本